立場昇哥比狗搞

pc8648

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

singgor撚狗有一手

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

18648

link 有無呀巴打

完左啦，岩先rthk影到

Link？

比狗點搞法？

比狗搞佢鏡頭定唔比佢拍，然後又撻啲唔岩既條例出黎兇佢

係咪太出名太多人擁護
係咪要推下其他記者